正式宣佈買港股=五毛藍絲

真正黃絲只係會買美股

係啦係啦
282係咪港股呀

對，買港股姐係交印花稅比政府
俾佣金銀行同證券行賺，佢哋賺到錢又係要交稅比呢個政府

正式宣佈買美股=黃絲抗爭者
真正藍絲只係會買中港股

富途唔賺股價又點升?

咁係咪即係得死人/移左民先係真黃絲

不如玩大d
要交任何稅比政府都係藍絲

玩大D啦,任何住香港都係藍絲!

咁美股買中概股點計

契媽股只ALL IN ARKG
其他有中共成份既ETF盡量少掂

1137 ???

樓主啲logic太撚on9
藍屍移撚左去美國就唔係藍屍咩
下下咁高標準只會玩死同路人

你買拜登股係左膠？

5毛成日玩呢d，自我感覺良好，但其實好弱智